＊[唔係p想學野]諗起早排有隻連登賤畜話ML有本家角所以ML=本家

想問SideM有天海春香係咪即係SideM=本家

隻賤畜入黎分享未
or有冇其他P分享下

係

連開名屌都唔敢 真係笑4

過街老鼠名刀肺是提

條賤畜冇肉左Leafa個名

sideM係本家一部分分割出嚟
(包括遊戲&卡通片)
原則上都係屬於本家

講返ML=本家
上回講到本家劇場版出現ML角色設定成本家13人嘅後輩
而ML亦都包含本家角色(身份前輩)
另外灰姑娘亦出現過本家嘅posters
可見官方有意營造一個三代互通嘅世界觀

今次本家新game有課題曲thank you
大家都知thank you首歌係屬於ML
證明本家同ML已經完美結合密不可分

Ok

ML包埋本家(好似係)

不要分得那麼細

藍大好波